有無試過睇翻以前細個啲相會喊？(唔知擺邊個台好)

喊死寶寶啦諗返起細個無憂無慮嘅日子

有，執屋時搵到舊相